dllm狗鐵 唔俾我地塔地鐵 我地就由彩虹行到去觀塘

機場行出東涌都得 有咩難到我地

坪石邨有巴士

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場